\documentclass[UTF8,hyperref]{pkuthss}

% 产生 originauth.tex 里的 \Square。
%\usepackage{wasysym}
% 提供 verbatiminput 命令和 comment 环境。
\usepackage{verbatim}
\usepackage{changepage}

%定义章节标题


%\CTEXsetup[number={{(}\chinese{section}{)}}]{section}
\CTEXsetup[name={,、}]{chapter}
\CTEXsetup[number={\arabic{subsection}{、}}]{subsection}

\makeatletter
\renewcommand\thesection {{(}\chinese{section}{)}}
\renewcommand{\section}{\@startsection{section}{1}{2em}
  {-\baselineskip}{0.5\baselineskip}{\bf\leftline}}

\makeatother
\makeatletter
\renewcommand{\subsection}{\@startsection{subsection}{1}{2em}
  {-\baselineskip}{0.5\baselineskip}{\bf\leftline}}

\makeatother

% 设置页芯居中。
\geometry{centering}
% 设定行距。
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

\usepackage{paralist}

% 使引用标记成为上标。
\newcommand{\supercite}[1]{\textsuperscript{\cite{#1}}}
% 罗列环境中如果每个项目都只有一行左右，则会显得很松散，此时可采用这个命令。
\newcommand{\denseenum}{\setlength{\itemsep}{0pt}}
\begin{document}

	% 各种文档信息。
	\renewcommand{\thesisname}{毕业论文（设计）}
	% 题目一般不宜超过 20 个字。
	\title{关于中小企业融资难问题的探讨}
	\etitle{Research On The Small And Medium-sized Enterprises' Financing Problems}
	\author{毕爱玲}
	\eauthor{Bi\ Ailing}
	\studentid{010109117968}
	\date{安徽大学高等教育自学考试办公室制  \\ 二〇一四年四月一十二日}
	\school{安徽大学经济学院}
	\major{企业财务管理}
	\emajor{Enterprise Finance Management}
	\direction{340121198906247600}
	\mentor{陈勇}
	\ementor{Prof.\ ChenYong}
	% 关键词应有 3~5 个。
	\keywords{中小企业；融资难题；对策研究}
	\ekeywords{Small and Medium-sized Enterprises；Financing Problem；Countermeasure Research}

	%% 以下为正文之前的部分，页码为小写罗马数字，但不显示页眉和页脚。
	\frontmatter\pagenumbering{roman}\pagestyle{empty}

	\maketitle
	% 中英文摘要。
	\input{chap/abstract}
	% 自动生成目录。
	\tableofcontents

	%% 以下为正文，页码为小写罗马数字，但不显示页眉和页脚。
	\mainmatter\pagenumbering{arabic}\pagestyle{fancy}

	% 绪言。
	\input{chap/introduction}
	% 各章节。
	\include{chap/chap1}
	\include{chap/chap2}
	\include{chap/chap3}
	% 结论。
	\include{chap/conclusion}
	%参考文献。
\begin{appendix}
	\input{chap/sample.bbl}
		% 此命令手动地在目录中增加相当于章级别的一行。
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
		% 此命令和真实的一级章命令结合，从而使 \addcontentsline
		% 在目录中产生的页码正常。
	\phantomsection
\end{appendix}
	%% 以下为正文之后的部分，页码为大写罗马数字。
	\backmatter
	\backmatter\pagenumbering{Roman}
	% 致谢。
	\include{chap/thanks}

\end{document}

